成日唔記得飲水，會唔會對身體唔好

例如今日，起身到依家，唯一晚飯飲左一碗湯，會唔會早啲死

會

我都想有飲多啲水嘅習慣

有咩方法提自己飲

鬧鐘

唔會口渴咩?

我都係咁 所以會搵啲自己鍾意飲嘅嘢
可以試下用唔同方法迫自己飲水
例如用啲自己鍾意嘅水準提高飲水嘅機會率
或者自己較reminder

有時6-7個鐘唔飲水

無感覺

頭先屙尿勁黃先諗起

飲水能E百病

琴日我都係咁
完全冇咗飲水哩一回事

其實唔使飲太多水 不過又唔好等到口渴先飲 你要睇吓天氣熱唔熱, 係咪做緊體力勞動, 有無出汗 有就提自己飲多啲水啦

一起身刷完牙就飲兩杯

早上飲對身體好好

帶個水樽係袋一打開見到就飲

煉成臀者之石